Esmeralda was net zo opgetogen over de boerderij als zij was met de stallen.
De prachtige netheid en orde waarin het geheel plaats werd gehouden verbaasd haar.
"Het is als een van die speelgoedboerderijen die je in de kinderen ziet speelgoedwinkels, "zei hij.
"Hoe trots moet de boerin zijn alle."
Loont het erg goed? "
Trafford glimlachte toen hij dacht aan de som die de House Farm kost bijhouden.
"Niet zo goed," zei hij.
"Maar we zien het als een soort model en een voorbeeld voor de boeren op het landgoed. "
"Wat zou het gebruik van hun volgen zijn, als ze geld verloren door Het was zijn eigen prediking die hem in de problemen had gebracht waar hij nu in zat.
ze zei; en Trafford, geamuseerd door haar schranderheid, lachte.
